唔死返幾件牛屎佬真係難平民憤

雲哥
你祝下佢地長命百歲啦

吓幾件咁撚着數

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

死剩一件都唔夠呀